\beginsong{Dios muestra su amor}[by={Jonathan y Sarah Jerez},
                     verAlbum={Vivir es Cristo},
                     tono={G}, bpm={72}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse 
		{\nolyrics \[Em]\[C]\[G]\[D/F#]\[Em]} X2
	\endverse
	
	\beginverse
        \[Em] Sin \[C]espe\[G]ranza me encon\[D/F#]traba \[Em]yo
        Muer\[C]to y per\[G]dido en mi \[D/F#]transgre\[Em]sión
        Hi\[C]jo de \[G]ira, ene\[D/F#]migo de \[C]Dios
    \endverse
    
    \beginverse  
        \[Em]Mi \[C]cora\[G]zón tu gloria \[D/F#]recha\[Em]zó
        En\[C]dure\[G]cido por mi \[D/F#]rebe\[Em]lión
        Esclavo \[C]del pe\[G]cado era mi \[D/F#]condi\[C]ción
    \endverse  
       
    \beginchorus 
       \[G] Mas Dios muestra Su amor para mi
       \[C] En que envió a Su Hijo a morir
       \[Em] En la cruz, Su sangre limpió mi mal\[D]dad
       \[G] Mas Dios muestra Su amor para mi
       \[C] En que envió a Su Hijo a morir
        \[Em]En la cruz, la ira de Dios propició
        \[C]Tomando mi lugar, tomando mi lugar
     \endchorus  
       
     \beginverse
        En las tinieblas ciego anduve yo
        En mi oscuridad, rumbo a la destrucción
        Lejos de Cristo, separado de Dios
      \endverse  
   
      \beginchorus 
       Mas Dios muestra Su amor para mi
       En que envió a Su Hijo a morir
       En la cruz, Su sangre limpió mi maldad
       Mas Dios muestra Su amor para mi
       En que envió a Su Hijo a morir
       En la cruz, la ira de Dios propició
       Tomando mi lugar, tomando mi lugar
     \endchorus
        
    \beginchorus
        \[G]Gloria, Oh oh oh oh oh oh oh 
        \[C]Gloria, Oh oh oh oh oh oh oh 
        \[Em]Gloria, Oh oh oh oh oh oh \[D]oh 
    \endchorus
	
\beginchorus 
       Mas Dios muestra Su amor para mi
       En que envió a Su Hijo a morir
       En la cruz, Su sangre limpió mi maldad
       \[G] Mas Dios muestra Su amor pa\[G/B]ra mi \[C]
       \[C] En que envió a Su Hijo a \[D]morir \[Em]
        \[Em]En la cruz, la ira de Dios propició
        \[C]Tomando mi lugar, tomando mi lugar
     \endchorus
        
    \beginchorus
        \[G]Gloria, Oh oh oh oh oh oh oh 
        \[C]Gloria, Oh oh oh oh oh oh oh 
        \[Em]Gloria, Oh oh oh oh oh oh \[D]oh 
    \endchorus
	
\endsong